{
  "id_query": "31029099",
  "total": 18176,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.91548,
  "origin_question": "Qtv cho hoi iphone 6 có hổ trợ 4G kg vây",
  "hits": [
    {
      "score": 27.05189,
      "id": "21426424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb có hổ trợ 4G ko QTV",
      "answer": "Chào anh NamMáy Iphone 6 16Gb vẫn hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.510303,
      "id": "29444551",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có còn hổ trợ tải game ko qtv",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy còn hỗ trợ tải game bình thường bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.749853,
      "id": "24662708",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 16GB có hổ trợ trả trước 0% k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ mình trả trước 0 đ anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredti sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.229084,
      "id": "17461835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bản 32gb này có hỗ trợ 4g hok vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hỗ trợ 4G ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.74282,
      "id": "19619294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6/32g này còn hổ trợ góp 0%  lãi kg ah",
      "answer": "Chào anh KiếmRất tiếc hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ góp lãi suất 0%, tuy thì bên em vẫn đang có các gói lãi suất thấp từ 1-2%, anh có thể tham khảo lựa chọn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.617922,
      "id": "28324792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này có hỗ trợ 4g kg",
      "answer": "Chào bạn Máy có hỗ trợ kết nối 4G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.83115,
      "id": "25795492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ sạc ko day ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6  không hỗ trợ sạc không dây bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.222023,
      "id": "21161866",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV minh xin dc hổ trợ trực tiếp",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết anh cần hỗ trợ thông tin gì không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.49819,
      "id": "26946904",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi iphone 6  32gb có màu đen kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.0892935,
      "id": "24451769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 có hổ trợ tải facebook like không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì Facebook Lite trên Appstore hiện không còn nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.030074,
      "id": "18220372",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia535 có hỗ trợ 4g ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, Microsoft Lumia 535 không hỗ trợ 4G bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.008483,
      "id": "28956066",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hỗ trợ sim nào 4g vậy ad, có hiện lên 4g ko hay h+ và LTE ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại  này có hô4 trợ sử dụng mạng 4G ạ, tùy vào khu vực cũng như gói cước bạn đang sử dụng trên sim mà có thể hiển thị là 4G, H  hoặc LTE bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.933273,
      "id": "28196024",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoi sp này có trả góp 0% kg vậy",
      "answer": "Chào chị Trinh,Sản phẩm này có áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit ạ, chị cần trả trước 3.745.000₫(50%), số tiền trả hàng tháng là 497.500₫ (góp 8 tháng) với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.904796,
      "id": "19532804",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hổ trợ chép nhạc từ máy tính qua iTunes không. Tải bằng zing nhạc kg chất lượng",
      "answer": "Chào anh QuânHIện Thegioididong.com có hỗ trợ chép nhạc từ máy tính qua anh nha. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.774721,
      "id": "22150292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần hổ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Máy đang tiến hành tìm kiếm bản cập nhật mới nên bạn máy đợi tìm kiếm xong và nếu có bản cập nhật mới bạn có thể chọn vào để cập nhật nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762979,
      "id": "27447703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có hổ trợ app imovie edit video k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng gửi link của ứng dụng đó để mính test chính xác bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.67022,
      "id": "18254686",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chao the giới di đông , iPhone 6 32g , chi co 1 mau : vang đông , vây cho Phuong hoi , co mau Bac kg ? Cam on ...",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Iphone 6 32GB bên thegioididong.com chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu bạc ạ. Nếu anh có nhu cầu mua máy này, hãy để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc và giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng tận nơi cho anh nhé .Thông tin đến anh !!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.644647,
      "id": "24280918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 + la iphone 6s phai kg",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 Plus và iPhone 6s là 2 sản phẩm khác nhau anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.553451,
      "id": "31321806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB thì máy có hỗ trợ 4G anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.535205,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.421666,
      "id": "23237873",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hổ trợ trả góp 0% cho ip 6 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có hỗ trợ gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit anh nha , nhưng anh phải góp với giá gốc anh nhé , còn giá anh đặt mua online thì không tham gia được gói lãi suất 0% ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.337102,
      "id": "17564537",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ lãi suất 0 phần trăm K?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.299625,
      "id": "19258050",
      "field_search": "question",
      "question": "có hộ trợ 4G ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì sản phẩm này có hỗ trợ mạng 4G anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.177598,
      "id": "17663447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt này có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này có hỗ trợ 4G bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.170095,
      "id": "18571016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmMáy Iphone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111336,
      "id": "26104628",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 thường có hổ trợ vân tay k ạ",
      "answer": "@Viên Đình Trung: có đk k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.083404,
      "id": "25619558",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hỗ trợ 4G k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 có hỗ trợ mạng 4G LTE Cat 4 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.056167,
      "id": "18507956",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có hổ trợ trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh.Rât tiếc anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp được anh nha, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân đến siêu thị để đứng tên trả góp giúp anh anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8663025,
      "id": "22853700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hổ trợ trả trước 0đ không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm Iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp gói trả trước 0 đồng chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) và số tháng chị muốn góp, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.805676,
      "id": "29206035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi bên mình thay màn hinh iphone 6 bao nhiêu vây",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay màn hình sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.744129,
      "id": "20769422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmMáy Iphone 6 có hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.661926,
      "id": "26441519",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có hổ trợ cài iOS 10.3.3 cho dòng máy này không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không hỗ trợ hạ cấp phần mềm cho máy này bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.598039,
      "id": "25355001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may iphone 6   thuong 64gb may moi con kg con kg gia bao nhieu zay",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh doanh rồi anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng cho em xin nhu cầu sử dụng của anh em sẽ tư vấn cho anh sản phẩm khác nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.43725,
      "id": "30136823",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hổ trợ mua lại sp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.381194,
      "id": "18312346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chiếc máy đó có hỗ trợ 4g hk ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có hỗ trợ 4G anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.182814,
      "id": "28089547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ ép kính không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175183,
      "id": "28821441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6s plus có hỗ trợ 4g ko và ip 6 có hô  trợ 4g ko, sao bấm vào chon mạng LTE thì nó bảo nhà mạng chưa phát triển chưa cho phép là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì có hỗ trợ 4G bạn nhé. Và nếu bạn đang dùng SIM Vietnamobile thì có thông báo như vậy là bình thường nha, bạn liên hệ tổng đài nhà mạng để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118547,
      "id": "17564631",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ góp lãi suất 0 phần trăm k",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, tuy nhiên anh có thể tham khảo với lãi suất thường cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.098362,
      "id": "21030347",
      "field_search": "question",
      "question": "Bo nhớ khả dụg dc nhiêu vây qtv iphone 6 32G",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021147,
      "id": "23051896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi o thi xa cai lay con iphone 6 32g kg an",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại siêu thị Thegioididong.com Toàn quốc rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.875669,
      "id": "29872513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G lên ios 12 có hao pin kg vay qtv",
      "answer": "Chào anh ,Dạ hiện tại mình chưa thấy tình trạng này trên máy ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7534485,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.747156,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.744041,
      "id": "27402188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND vậy có em có hổ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.689485,
      "id": "24480674",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. Bên Tgdd có thay pin chính hãng cho iphon 6 kg?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có dịch vụ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.68173,
      "id": "22771962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi sao minh kich hoat Facetime kg dc vay mong qtv tu van dung",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn kích hoạt Facebook không được. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.640869,
      "id": "19327684",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32G có mấy màu vây?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có màu vàng đồng tại Thegioididong.com thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.597813,
      "id": "18549489",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho  minh hoi sao ko xoa màn hình nay dc vây Xin chi giúp giùm",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.333406,
      "id": "19941464",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có pin cho iPhone 6 kg ạ ..g",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh Pin cho Iphone anh à. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.303732,
      "id": "23480730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có con 6s . Bi ên mật khẩu . Bên a có hổ trợ sữa chửa , ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa cho anh nha. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.28439,
      "id": "21929943",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hoi...e mua galaxy a5 2016 vào tháng 5 vậy giờ e muốn đổi trả thì con bao nhiu vây..tính sang con iphone 6",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 65%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.164585,
      "id": "25252063",
      "field_search": "question",
      "question": "- SP của hổ trợ trả góp 0% ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh ơi, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.067436,
      "id": "17555974",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhờ người thân góp iphone 6 16G Khoảng hơn 1 tháng tại TGDD giờ em muốn đổi sang góp iphone 6 32G có được hổ trợ ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ người thân anh góp iPhone 6 với gói lãi suất nào ạ, giá máy và mức trả trước là bao nhiêu ạ, em sẽ kiểm tra cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.00127,
      "id": "21931696",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã mua máy bên mình , thì cho e hỏi có đc hổ trợ hạ ios không vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là Thế giới di động không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành bạn nhé. Tuy nhiên bạn có thể tham khảo  để hạ cấp nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.996518,
      "id": "21697439",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi hoi ip6s 32g máy cũ giá bao nhiêu vây",
      "answer": "Chào anh !   Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh kiểm tra xem khu vực của anh còn hàng hay không và báo giá đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.889831,
      "id": "20074923",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi 5s đổi thành 6(32g) thì bù bao nhiêu vây",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả cho anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.872995,
      "id": "22432994",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb sẽ dc apple hổ trợ bao lâu nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone 6 thì sẽ được Apple hỗ trợ trong thời gian lâu nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.835491,
      "id": "20129071",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho minh hoi may g530 co ket noi duoc 4G khong vay minh la phan minh chien",
      "answer": "Chào anh Chiến,Sản phẩm Samsung Galaxy Grand Prime G530 không hỗ trợ 4G anh Chiến nhé. Nếu anh cần biết thông tin gì thêm, anh có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.818641,
      "id": "21118206",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e đang sài sim viettel 3g và muốn nâng lên 4g thì ở tgdd có hỗ trợ nâng sim 3g của e đang sài lên 4g được k ạ ... hay phải bắt buộc mua sim mới 4g ở tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh ThịnhBên em có hỗ trợ chuyển sim 4G Viettel ạ. Anh đem cmnd ra Thegioididong.com cho nhân viên hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.771782,
      "id": "29430488",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hổ trợ hạ cấp từ ios 11.2.6 xuống ios 10.3.3 ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Thegioididong chưa hỗ trợ hạ cấp được vì bên Hãng cũng không cho hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.771782,
      "id": "20269317",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e sinh nam 98 có đk hổ trợ mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thì anh vẫn chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.751989,
      "id": "23975362",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , LTE chính là kết nối 4G bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.733643,
      "id": "19502887",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho e Hoi iphone 6 có hiệu năng muot mà ko Ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này có hiệu năng khá mạnh nên dùng mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.65274,
      "id": "21597579",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sao cap nhat ung dung chay kg noi vay qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn kiểm tra lại ngày giờ trên máy đúng hay không đồng thời cho máy kết nối với mạng Wifi ổn định hơn ít thiết bị truy cập sau đó tiến hành khởi động lại máy xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.63556,
      "id": "23975372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm LTE chính là 1 tên gọi khác của mạng 4G bạn nhé, 1 số dòng máy sẽ hiện 4G còn 1 số dòng sẽ hiện LTE nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.556844,
      "id": "19881118",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko,Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay vỏ cho máy nha chị! Với máy không phải màu đỏ muốn thay màn đỏ thì trung tâm bảo hành cũng chưa hỗ trợ chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.541386,
      "id": "23975367",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ký hiệu LTE của máy cũng là 4G bạn nhé. Nên là bạn có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.404577,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398973,
      "id": "28621634",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bảo hỗ trợ 4G mà em dùng sim 4G thì nó chỉ hiện mạng 3G ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > bạn chọn LTE hay 4G xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.376738,
      "id": "22518206",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.2 có dùng đc 4g Ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang sử dụng iPhone 6 chạy IOS 10.3.2 thì có thể sử dụng được 4G nha bạn lưu ý phải sử dụng sim 4G và khu vực bạn sinh sống có phủ sóng 4G nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.329772,
      "id": "26088290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ ko trả trc ko v ạ. Trả góp 8 tháng ntn v ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu và tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3112335,
      "id": "21510004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 .sao minh goi zalo bên kia ko nghe dk tin hiêu vây. Đeo tai nghe thi lai nghe ro",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.298272,
      "id": "27387195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may nay co đo Ben cao kg",
      "answer": "Xin chào anh. Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hỗ trợ người dùng rất tốt tuy nhiên vấn đề sản phẩm có độ bền cao hay không thì bên em chưa thể thông tin chính xác với anh được ạ. Việc này còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố trong đó có cả nhu cầu sử dụng, cách sử dụng và phương thức bảo quản của người dùng nữa anh nhé. Mong anh thông cảm Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.281568,
      "id": "27274168",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ip6 kg co điều chinh màn hình chi co đo sang tu đong kg phai kg",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin về điều chỉnh màn hình, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.268894,
      "id": "27282243",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi.trên hệ điều hà ios có hổ trợ trình duyệt edge của microsoft như bên android dag có hga ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này là có bạn nha , bạn có thể tham khảo ứng dụng  cho iOS bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.232083,
      "id": "26358865",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 dùng liên tục bằng 4G thì sử dụng đc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng 3G liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.216813,
      "id": "22150143",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6s plus 32g tai đồng nai con hang kg ak",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6s Plus 32GB vẫn đang còn tại Đồng Nai đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên, số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.103507,
      "id": "22745336",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có hổ trợ thay mặt kính đt ip ko zây Nêu có thì cho e hỏi thay mặt kính ip 6 giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không có dịch vụ thay Mặt kính iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.061579,
      "id": "28074680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ hạ cấp ios 11 xuống ios 10.3.3 không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại không thể hạ cập xuống ios 10 được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.059363,
      "id": "24499142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi mình ra cửa hàng có hổ trợ hạ cấp về ios 10.3.3 dùm ko ạ , minh đag sài iphone6",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.059363,
      "id": "22146645",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên mình có hổ trợ hạ cấp từ bản ios 11.0.1 về lại bản ios 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp tại siêu thị. Nên bạn vui lòng bấm để tham khảo cách tự hạ cấp bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.037532,
      "id": "26451003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi dt ip6 32GB gja 7.990.000đ co may màu vay, co mau xám or mau hog kg qtv",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.99237,
      "id": "23218351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi QTV iPhone 16GB mặt sau có chữ iPhone ko vậy",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Dạ rất tiếc bên em không có kinh doanh máy Iphone bản 16Gb nên kk thể hỗ trợ thông tin chính xác đến mình được anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.957927,
      "id": "19831482",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi loai nay co xoay màn hình chinh ngang k vây",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy không hỗ trợ xoay để chỉnh ngang bạn nhé; chỉ có dòng Plus mới hỗ trợ ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.950889,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.943203,
      "id": "20463466",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co 4g ko a",
      "answer": "Chào anh LinhĐiện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.943142,
      "id": "21978483",
      "field_search": "question",
      "question": "ở bình định có sài được sim 4g không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết là anh đang quan tâm là 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng thông tin rõ hơn để bên em hỗ trợ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9243965,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.91264,
      "id": "24150045",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB cũ có ở tân hiệp châu thành tiền giang k vây",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm đổi trả này không có hàng tại siêu thị Thegioididong.com khu vực chị quan tâm chị nha, chị có thể chọn khu vực khác hoặc tham khảo và chọn mua sản phẩm khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.895189,
      "id": "32311247",
      "field_search": "question",
      "question": "Tết này iphone 6 32 gp có giảm giá kg ạ. Có thể dt báo giá cho mìn dc kg sdt xxxx698655",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em chưa có thông tin giảm giá trong Tết ạ. Anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.876897,
      "id": "27775763",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may minh dung tay nghe kg day nghe nhạc co mau hết pin kg",
      "answer": "Chào anh,Dạ có hao pin hơn 1 tý nhưng không đáng kể anh ơi, nhìn chung vẫn sử dụng pin như bình thường đó anh ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.84746,
      "id": "25459576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi con ip 6 con mau nao kg ak...tru mau vang ra",
      "answer": "Chào anh,Hiện  iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.846955,
      "id": "28322517",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt iphone 6 của mjh ket noi bluetooth kg dc vay ...hỗ trợ dùm e qtv...kết noi với dàn máy sony v11 ..trog khi do dt khac bih thuog",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó ngắt kết nối loa với các thiết bị khác và thử kết nối lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.843714,
      "id": "22478431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphone 6 32g cam bien van tay may chạm vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dùng vân tay 2 chạm tức là bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.81047,
      "id": "30173876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iPhone 6 có người nói Sài được 4G nhưng không chuyển sang 4G được mà chỉ Sài được 3G vậy có mạnh như 4G không anh",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh sử dụng 3G thì tốc độ mạng không nhanh bằng 4G ạ, anh giúp em kiểm tra lại dịch vụ mạng của sim có đăng kí 4G không sau đó sử dụng lại xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.780094,
      "id": "27769225",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 này có hỗ trợ mạng 5G không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nhà sản xuất không cung cấp thông tin khả năng sử dụng 5G của máy nên chưa có thông tin hỗ trợ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.754684,
      "id": "17965822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ..mjh nhơ la iphone 6 co hjh anh đai dien la con ca lia thia mau vang phai kg.. sao mjh mua về iphone mjh kg co hjh con ca đo",
      "answer": "Chào bạn, Với mặc định sản phẩm iPhone 6 thì không có hình nền Cá lia thia giống như trên iPhone 6s trở lên, tuy nhiên bạn có thể truy cập link  > bạn chọn Link tải trực tiếp để tải về bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.744539,
      "id": "18703354",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi o quy nhon con hang kg ad",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện sản phẩm không có hàng tại khu vực trên anh nha. Mong anh thông cảm và nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp thông tin tên và số điện thoại để thegioididong.com hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị gần nhất từ 2-7 ngày giúp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.690917,
      "id": "19410124",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 xai ok kg ban may chay co nhanh kg",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình máy hiện tại thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng hằng ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.645618,
      "id": "17641532",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi o tgdd co pan phoi sim 4g Viettel k ạ",
      "answer": "Chào anh Linh,Bên em có bán sim 4G của Viettel, khi anh ghé qua siêu thị mua sim, yêu cầu lấy sim 4G anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.547374,
      "id": "28241442",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s có hỗ trợ đọc được video 2k ko vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 5S thì có thể xem được video 2K bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.501511,
      "id": "27477861",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ về 10 đc kg qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 10 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.420742,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.256033,
      "id": "24496856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 apple hiện giờ có hỗ trợ hạ cấp  ios nữa ko ạ. E nghe nói iphone 5 s có hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình truy cập  sau đó chọn dòng điện thoại bạn muốn kiểm tra và kiểm tra xem Apple còn cho phép tải về và hạ xuống không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.241259,
      "id": "17878753",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có hàng tại quận bình thạnh kg ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hàng tại khu vực Số 820 Xô Viết Nghệ Tĩnh, P.25, Q. Bình Thạnh, TP.HCM đó ạ. Anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ đặt giữ hàng trong 72h hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.218205,
      "id": "20541229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có trả góp 0% kg quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Sản phẩm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất mà chỉ có trả góp với gói lãi suất thấp và gói lãi suất thường thôi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.213342,
      "id": "22243008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi em dang xai iphone 3s phien ban 6.1.3 em muon nang cap len duoc kg",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 3GS thì bạn có thể cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 6.1.6 nha bạn nên bạn có thể cập nhật lên IOS 6.1.6 nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.197474,
      "id": "20902479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 sao k choi dc game loan thanh chien vay qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn chơi máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.191115,
      "id": "20868920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 32gb may lock hay cua quoc te vay ac qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.112847,
      "id": "22212548",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi doi sim 4g viettel co ton phí khong vay bao nhieu",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh hiện khi đổi sim 4G Viettel sẽ không mất phí anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất hoặc cửa hàng nhà mạng Viettel để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.076164,
      "id": "27795702",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi toi co đô may Sámung lay ip được kg 10 ngay bay gio toi muốn mua lai cai Sámung đo cho hoi nhu vay may đo con kg",
      "answer": "Xin chào anh. Nếu anh  mua mới sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại anh 80% giá trị sản phẩm nhé. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể về giá tiền lúc mua hàng để bên em hỗ trợ kỹ hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.071444,
      "id": "21550928",
      "field_search": "question",
      "question": "Bô nhớ khả dụng của máy duoc bao nhiêu vây qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bộ nhớ khả dụng khoảng 26GB đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.06587,
      "id": "31376243",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi có 6s cũ không ạk vả lại có bán tả góp.đưa trước 0%  kg ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em có hỗ trợ trả góp đó ạ, anh vui lòng tham khảocủa máy hoặc  để bên em hỗ trợ anh mua trả góp anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.044644,
      "id": "26364363",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hoi iphone 6 32G có màu đen ko ạ,Dạ cho e hoi iphone 6 32G có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.036643,
      "id": "24274572",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ lãi suất 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.009213,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.999304,
      "id": "22638456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 64gb còn kg ạ shop",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã NGỪNG KINH DOANH Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua Điện thoại iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9821205,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.969152,
      "id": "26251162",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ từ ios 11.3 về lại 11.2.6 không cho iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 11.2.6 bạn nhé.Bạn tham khảo và làm tương tự theo hướng dẫn tại để hạ nhé bạn.Lưu ý bạn tải firmware là 11.2.6 nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.941104,
      "id": "27841778",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho minh hoi may nay nghe nhạc voi các dòng iPhone khác no co khác nhau nhieu kg",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn so sánh với dòng iPhone nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.930291,
      "id": "21148120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao iphone 6 32g nghe nhac zing mp3 lai bi rè loa vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.924675,
      "id": "23726375",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phien ban 16g sao hok len dc 4G da ad chi cach len dc 4G ad",
      "answer": "Chào anh,Để máy sử dụng được 4G thì ngoài việc máy hỗ trợ 4G còn cần sim anh có kết nối 4G và nơi anh ở có phủ sóng 4G đó anh. Không biết anh đủ điều kiện chưa ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.903162,
      "id": "27779016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may minh dung tay nghe kg day nghe nhạc âm thanh co lon nhu tay nghe cua may kg",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tuỳ vào dòng tai nghe không dây bạn dùng nha, mỗi dòng tai nghe thì âm thanh sẽ khác nhau nên mình không thể thông tin chính xác đến bạn được. Mong bạn thông cảm ạ ! Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.896543,
      "id": "20040596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh dang mua tra gop j5 2016 .gio minh muon doi sang iphone 6 32 gb minh co can giay to gi kg",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em có hỗ trợ đổi sang trả góp sản phẩm khác (không áp dụng khi anh đang trả góp 0% hay đang trả góp sản phẩm cũ) với khoản vay và điểu khoản trên hợp đồng không đổi, tăng giảm số tiền trả trước và chịu phí đổi trả anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com có hàng để được hỗ trợ chi tiết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.89545,
      "id": "27310881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi chat liệu vo may nay co gióng nhu vo ip6s kg",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB và iPhone 6s 32GB đều có thiết kế nguyên khối chất liệu hộp kim nhôm anh nha. Không biết anh quan tâm sản phẩm nào hơn và khu vực tỉnh huyện anh sống là gì mình có thể thông tin lại bên em kiểm tra hàng giúp mình ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.875715,
      "id": "19937881",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Iphone 6 của mình lại không hiển thị 4G mà chỉ hiển thị LTE, làm sao sử dụng 4G?",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này iPhone chỉ hiện LTE tức 4G bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.862156,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.853512,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.851372,
      "id": "28341711",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ xuống hệ điều hành kg nhỉ Mh lên ios 12 mà nó giật vs chơi game kg mượt như ios 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.845484,
      "id": "26291085",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết máy chơi những games nặng còn mượt ko ạk mong ad hổ trợ jup em",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này vẫn có thể đáp ưng được ổn các tựa game nặng hiện nay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.824258,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.813466,
      "id": "22501662",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi tại sao khi mua sim 4G lại phải cần có giấy chứng minh vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua sim nào cũng phải cần có CMND để đăng ký sim chị nhé , từ nhà mạng đưa ra quy định chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.798834,
      "id": "18199993",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e rụe nhiên ko nhận dc sim vây qtv",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.793941,
      "id": "22260211",
      "field_search": "question",
      "question": "Con Iphone 6 mình bị như vây khác phục thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đã thao tác gì trước đó dẫn đến máy bị khóa kích hoạt để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.787784,
      "id": "29132908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi thegioididong có thay pin cho iphone 6 ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.783676,
      "id": "22522429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi là iPhone ở vn và iPhone qt có khác nhau kg.",
      "answer": "Chào bạn,iPhone ở VN là iPhone được phân phối chính hãng ở VN , mà iPhone được phân phối chính hãng ở VN là bản quốc tế bạn nhé. Bản quốc tế là bản sử dụng được nhiều nhà mạng trên quốc tế nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7664995,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.746558,
      "id": "21540306",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 co ho tro xem kinh thuc te ao kg vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có hỗ trợ xem kính thực tế ảo bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.73407,
      "id": "22829356",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi 6 32g có nên cập nhật ios 11.03 k,lieu có đơ máy k",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu là iPhone 6 32Gb thì bạn cập nhật lên iOS 11.0.3 vẫn được, tuy nhiên sẽ chậm hơn bản cũ một chút nha, hiện tượng đơ máy thì rất ít và không phải máy nào cũng gặp tình trạng này nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.705391,
      "id": "20870260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 32gb co ho tro tra gop lai xuat 0% khong vay qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.705205,
      "id": "31790988",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ổn kg vậy",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iPhone 6 chơi Liên quân ổn anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7024555,
      "id": "25626877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nay mà chơi game 3g, 4g, wf liên tục thì pin nó đáp ứng đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.685954,
      "id": "27344265",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 5C có Assistive touch kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 5C vẫn hỗ trợ tính năng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.662464,
      "id": "21503084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn được hỗ trợ lâu không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 còn được Apple hỗ trợ rất lâu nữa nha bạn, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.647095,
      "id": "28643034",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa,Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh cần hỗ trợ gì ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.628393,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.614567,
      "id": "28389069",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi tgdd co ban miếng dan nuc hom ip6 kg va co may mau",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có miếng dán nút Home máy nha anh, mong anh thông cảm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.600618,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.590607,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.585035,
      "id": "28248093",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi tgdd co ban Ọp lung may nay mau đo va mong kg",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em có kinh doanh khá nhiều ốp của sản phẩm, anh tham khảo  anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.565899,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.517914,
      "id": "19346567",
      "field_search": "question",
      "question": "Phim am luong iphone 6 hoi lỏng co bj sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn thì không sao nha bạn, tuy nhiên thì về phím bị lỏng bạn nên mang máy đến cửa hàng bạn đã mua hoặc trực tiếp đến trung tâm bảo hành chính hãng Apple để được kiểm tra và sớm được khắc phục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.516972,
      "id": "25039103",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bắn trẳ góp ko vây admin",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em có hỗ trợ trả góp, anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.505337,
      "id": "19174942",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những màu gì vây ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.503479,
      "id": "27431463",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi Liên Quân Mobile mượt kg ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện em đánh giá iPhone 6 chơi game khá là ổn định anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.495887,
      "id": "26723610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s len ban cap nhat 11.3 sai co bi lam sao kg qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.490333,
      "id": "25794186",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi GPU iPhone 6 vs GPU adeno 510 cai nao choi game nặng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì GPU PowerVR GX6450 có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.482409,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.461859,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.458731,
      "id": "18683225",
      "field_search": "question",
      "question": "E tíh mua iphone 6 32gb 2017 nhưg trã trk 0đ có kg vậy.",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể trả trước 0đ nha chị, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị sẽ góp trong vòng 12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.448611,
      "id": "31024926",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn bắt 4g cko iPhone 6 thi phaj lm sao a",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác Cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại & dữ liệu > 4G xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.433525,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.412653,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.41139,
      "id": "27419428",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua iphone 6 32GB trả tiền luôn là bao nhiêu vây?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ anh nha , còn anh đặt mua online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.399246,
      "id": "27471076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn không,và có hô trợ trả góp 0‰ k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB ạ. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 2.247.000₫,mức góp mỗi tháng là 911.500₫ và góp 6 tháng chị nhé. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.394187,
      "id": "20407597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi.nieu mh mua iphone 6 32G gia 8.990.000đ.mh đat hang mau xam đen co kg b.chu mau vang dong mh kg thich cho lam",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin quận/huyện và tỉnh/thành nơi anh ở để em kiểm tra hàng giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.371001,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 có ghi âm cuộc gọi đươc không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.369802,
      "id": "27993122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi chi minh cách co cuộc gọi đen may rung thoi kg đổ chuong",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể chọn chế độ im lặng của máy ạ, bạn gạt nút âm lượng xuống để chọn chế độ im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.360389,
      "id": "17464005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có thông tin chính thức của các gói trả góp cho sản phẩm nên em chưa hỗ trợ mình được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.326,
      "id": "32020330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có hỗ trợ trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể không trả trước, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.326,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.326,
      "id": "22186896",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có hỗ trợ trả trước 0đ kO ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.256435,
      "id": "24479676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 16 và 32 Gb có hỗ trợ HDMI phát trên tivi k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.246487,
      "id": "29682111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi tgdd có kiểm tra dum khoang góp kg nếu được kiếm dùm tên nguyen thanh dân số đt xxxx4093060",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần kiểm tra số tiền góp hàng tháng hay khoảng tiền góp còn nợ vậy ạ? Anh có thể nói rõ thông tin hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.22876,
      "id": "31290397",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hỗ trợ thay pin iphone 6 không ạ!!!  Nếu có thì cho e xin cái giá nhe...",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm anh nha. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.222686,
      "id": "27854482",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp: Khi mua trả trước 3 triệu số tiền còn lại trả trong vòng 3 tháng thì có đc hổ trợ 0% hay không?",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc không nha chị, Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.210804,
      "id": "31268569",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus có chức năng OTG và hỗ trợ UVC không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone 6 Plus không hỗ trợ tính năng bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.204527,
      "id": "30481363",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi qtv cho e hoi tgdd ban iphone lock hay quoc te vay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả sản phẩm Iphone, Ipad bên mình kinh doanh đều là phiên bản Quốc tế bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.196714,
      "id": "22411412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 pluck bao nhieu",
      "answer": "Chào chị Ánh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 Plus chị quan tâm bên em ngừng kinh doanh rồi nha chị, chị có thể tham khảo sản phẩm khác bên em được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.181197,
      "id": "18379603",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hổ khẩu và hợp đông lao động trả trước 4tr mua iphone 6 thì lại xuất bao nhieu 6 32g",
      "answer": "Chào anh,Với các giấy tờ anh có anh muốn trả trước khoảng 4 triệu thì em xin tư vấn cho anh gói lãi suất thường dao động 3%-5.5% của công ty tài chính FECREDIT vay trong 6 tháng để tiết kiệm (mỗi tháng góp 1.335.500₫) và trả trước 40% (tương đương 3.996.000₫), điều kiện là anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy hài lòng anh có thể để lại số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}